有關酷刑 (version 1.1)

人類一般不會花太多心思去為動物製造酷刑，但卻會為人類花盡心思，錢財，時間，去設計同行使酷刑

中國的凌遲是其表表者，可以說是人類酷刑史上的極致

跟據中國凌遲酷刑多年的行使經驗，受刑者受刑之時，雖氣若遊絲，未能反抗，但時以眼神目光望住繪子手，我諗呢個係一個反制，當然繪子手亦有反制方法，可以行使”剜目凌遲“，即挖掉雙眼，似是大家在“鬥法“

然而”剜目凌遲“難度較高，若繪子手經驗不足，手法不夠純熟，或者受刑者體質不夠強健，可能會太快弄死受刑者，所以有時要退而求其次，把額頭的頭皮切割，反下來蓋着受刑者眼睛，當然，代價是向觀眾顯示了自己的“技術唔好“

如果受刑者就快死，有時會被人餵食食物，給他水解渴，或讓他休一休息，甚致給他止一止痛

明朝宦官劉謹，就類似這樣，因為“拖延死亡”的工夫做得完善，以致劉謹受刑達數日，在斷氣前一刻，他的身體幾乎被削到如一幅骨架

不可有豬，牛，老虎，白鴿等等被人拿起凌遲示眾吧?

20世紀初清國都仲有凌遲 可想而知仲係幾野蠻同落後

呢啲酷刑都已經係古時嘅事。隨著文明進步，現代社會所追求嘅人道對死亡都係提倡即殺，甚至廢除死刑。而對動物執行酷刑，就如對精神病人定罪一樣，毫無意義。假若動物有犯上所謂嘅錯，都會係以進行安樂死嘅方法嚟解決，亦展現出現代社會嘅人道。況且，酷刑最大嘅效果都係殺雞儆猴，令人唔夠膽犯罪，感受到比死更恐怖嘅事。但係，動物並唔會因為酷刑而感到恐懼，因為佢地唔識，你亦冇辦法令酷刑喺動物群中得到廣泛流傳，因此，對動物執行酷刑係一樣毫無意義嘅事。

好文

thx

好文! d===(￣▽￣*)b 顶

支那打手 拉

不是

OVERVIEW
LYRICS
LISTEN
PEOPLE ALSO SEARCH FOR
How could he know this new dawn's light
Would change his life forever?
Set sail to sea but pulled off course
By the light of golden treasure
Was he the one causing pain
With his careless dreaming?
Been afraid
Always afraid
Of the things he's feeling
He could just be gone
He would just sail on
He would just sail on
How can I be lost?
If I've got nowhere to go?
Searched the seas of gold
How come it's got so cold?
How can I be lost
In remembrance I relive
How can I blame you
When it's me I can't forgive?
These days drift on inside a fog
It's thick and suffocating
This seeking life outside its hell
Inside intoxicating
He's run aground
Like his life
Water's much too shallow
Slipping fast
Down with the ship
Fading in the shadows now
A castaway
Blame
All gone
Away
Blame gone away…

呢d文章在這裏post會不會不太適合?

其實我還會有類似話題

還有更加血腥的題材

問定你地意見先